人大左 終於明白comes and goes 等人係冇意思

A09